楊潤雄: 國安立法後 將推國安教育

「港版國安法」最快下周由人大通過並在港實施，學校推行「國安教育」勢在必行。教育局局長楊潤雄今日（26日）出席活動後表示，國安法立法後，當局會在課程內加入內容，向學生介紹國安法的內容，讓學生深入了解國安法的重要性。另外他亦提到通識科課程檢討問題，估計今年內會提交報告，而檢討內容會按報告的內容再作出修定。

對於國安法教育將會加入甚麼課程，楊潤雄指例如憲法、基本法和國安法，將透過不同科目向學生教授，但國安法教學方式則要待法例出台才決定。

美國參議院在本港時間今日通過《香港自治法案》，提及會制裁支持中國限制香港民主自由的官員。被問到是否擔心被制裁時，楊潤雄重申「國家安全法」對世界上每個國家都重要，亦是各國政府非常重視的部份，強調每一個國民都有責任支持國安法的工作，期望每一個人都同心支持國安法立法。

一條國安法一野反cup國教、23條同逃犯

手足駛唔駛整D教材放上網比家長睇
等佢地反洗腦

依一隻真係狗嚟

幫佢宣傳開去引起港豬父母恐懼
還掂最近黨安法佢地冇咩反應

楊潤紅嘅仔仔準備好喺澳洲返香港學習国安教育未?

我記得人地話佢個仔好似係澳洲讀書
如果制裁有連坐
佢個仔一定好開心

簡稱狗公

國安教育
咁洗唔洗小一開始讀法律？

美國參議院在本港時間今日通過《香港自治法案》，提及會制裁支持中國限制香港民主自由的官員。

被問到是否擔心被制裁時，楊潤雄重申「國家安全法」對世界上每個國家都重要，亦是各國政府非常重視的部份，強調每一個國民都有責任支持國安法的工作，期望每一個人都同心支持國安法立法。

問非所答

到底楊潤雄比人制裁先定佢推國安教育先

一早知，感謝黨

入到課室，你估班學生真喺會因為咁就愛國咩

一條送中打醒左200萬人

佢硬得幾耐百幾日全家返中

呢一代唔會，但下一代會，睇睇支那小粉紅

每一個人？包唔包括洋局長對係澳州讀書既仔女？

唔好低估老共洗腦既能力 要所有家長好好把關 而且實行其實都唔容易

根本成個港共都係度賭 美國唔會有咩實際有阻嚇既制裁 全力推個社會向著共匪制度發展

你屋企人係邊?

呢條契弟好想做特首？

咁撚搶口

好撚憎佢

佢個仔洗唔洗返黎讀?

無人民授權嘅政府
再搵佢個殖民政府幫手立法
然後想人支持

好想好似文化大革命咁，掘佢老豆老母山墳，好好教育一下佢老豆老母

狗養潤雄

推 7.1反國安法大遊行

一句攬炒又沉睡返

想做何妖2.0

佢兩個仔係澳洲喎

佢好尊重何妖,封佢做偶長

你老母長眠添

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

請佢2個乖仔返來體現下國安法嘅懷抱啦

係學校講支那都比人笑到仆左街

唔好咁得戚！第一個制裁你條冚家鏟呀！！

想睇下baby kingdom咩反應

答非所問啊

中共同港共頂得住制裁再講啦傻閪

痴撚線

已封鎖會員 肥寶貝

國教2.0

大家睇完呢條片之後跟住呢條片
所講嘅方法援助YT黃色圈啦

班藍尸應該傾咁送仔女去外國邊度讀書好

其實「國家安全法」就唔等於「中共安全法」既
唔駛講其他國家有啦 北韓仲安全啊

你班曱甴再唔走 就留喺度塘水滾塘魚啦

呢條友係咪痴撚左線

冇連坐，但係冇得用銀行，唔知可唔可以續學生簽證呢。

變北韓了

但好明顯係會
兩院迫宮侵
拜登上台都一樣會迫宮拜登

國安教育
全民小粉紅
革父母的命

爹親娘親不及習主席親

煩，搞咁多野。

好想認識佢既仔女係咪一樣咁愛國

文革時代要來了
批鬥 唔岩聽就要批
唔熟黨有咩政績 批
唔熟黨規 批

跟住整死所有反對異見聲音 例如「蘋果日報」「立場新聞」

跟住開始禁用LIHKG FACEBOOK TWITTER GOOGLE 等等

跟住開始興建「港豬勞改集中營」強迫所有小朋友開始入去

跟住把全香港嘅所有街道和地方「徹底改名」 去英國殖民地化

改用人民幣

所有車輛和馬路改為咗「左手邊」

所有「香港外匯儲備基金」被支那共產黨完全充公

仔女外國讀書

港共真心屈

佢啲仔係澳洲讀書咪接受唔到愛國教育

唔使講咁多
你想搞國民教育就直講

自己睇清楚依家場暴動靜咗幾撚多
上年6月9已經笑鳩你地
果然無令我失望

屌你老母 老師同學生都勁慘

所以呢個正苦一日唔冧，遊行幾多人反幾多條例都係無撚用

未來既小朋友= 變做小粉紅

楊潤雄呢條友真係好撚癲
佢下屆想做咩位

佢送走曬啲仔女所以做得咁盡

賤人有樣睇

屌你啦 我個仔 緊係唔會受香港教育 都傻嘅

收鳩皮啦五毛，玩單機版連登啦

呢條撚樣必誅之

幾時到財政司出嚟話國安法之後會充公香港人財產？

好似一有國安法罩住就為所欲為乜都做得咁

一定要幫佢地返黎接受教育

仲癲過 鄭若華

同左澳洲反共d議員講左未？

如果可以咁簡單反洗腦 ，就唔使咁撚驚啦
小學一年班至四年班就可以將一個人洗腦
其實最得人驚係老竇老母係黃，但細路仔係藍

明哈你地窮鬼 垃圾教育教到你d仔女變垃圾
自己個仔就海歸 返黎騎著你班傻仔 cap水

天滅楊潤雄先

唔合格係咪勞改？
定驅逐出境？
定直接打靶？

獨裁法下有獨裁教育

罪孽最深重係佢

林鄭都係郁我地
佢郁我地下一代

所以家長要自己做野
日常生活靠自己啦

覺得呢條仆街已經賤格過柒婆、李家超，夠資格排港奸第一位，睇下條仆街將來可以流亡去邊度。

之前積積埋d條例一次過通哂
推埋大愚輕鬆

好想知如果要考試
個個肥佬落9佢臉會咩反應

呢條友好痴線

你老味，要立就快啦

但老實我都睇死唔會有,因為你睇e家歐豬仍然唔肯做野
繼續奶共搵錢
就算係美國
原本制裁北京又變咗制裁香港,姐係美國佬自己都縮
而且其實得美國一邊搞
歐豬唔肯圍堵既話根本就整唔死支那

狗官

呢隻真走狗

真。究極文革２.０

爹親娘親不及毛主席親，
天大地大不及共產黨大，